\section{Famille Bouvier \index[noms]{Bouvier, P\'{e}p\'{e}} / Petitbois \index[noms]{Petitbois, Bambi}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I46429714_I93218980}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{P\'{e}p\'{e} Bouvier \index[noms]{Bouvier, P\'{e}p\'{e}}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Antoine Bouvier \index[noms]{Bouvier, Antoine} \textit{[...]} et de Fran\c {c}oise Billout \index[noms]{Billout, Fran\c {c}oise} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Bambi Petitbois \index[noms]{Petitbois, Bambi}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I46429714_I93218980.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Clancy Bouvier \index[noms]{Bouvier, Clancy} \textit{[... -  \footnote{.}]}.
\clearpage
